<我同一個四十幾歲嘅處男交往>

<我同一個四十幾歲嘅處男交往1>

今年初，同一個識咗幾年嘅網友阿B交往，大家都係黃絲，點知佢老豆（簡稱「老爺」，並無姻親關係）係超級藍絲，相處時發生太多又嬲又好笑嘅事，實在無辦法唔開心些牙！

背景：
我係80後美籍港女，喺美國埠仔讀書及工作，但亦好關心香港；
老爺係超親中藍屍，頗有社會地位退休公務員；
阿B就係被認為係異端基督教徒嘅淺黃絲，專業人士，四十幾歲仲係男仔（I mean，男仔，兼從未拍過拖）。
本身佢兩仔爺政治立場相反已夠好睇，加埋我客串就更有張力。仲有佢地一班教授、律師、醫生、選過立法會、明光社幹事之類親戚助陣，卡士好猛！

-「你同阿B都係黃絲，襯到絕啦！你咁有正義感，去考警察幫我捉晒班港獨廢青！」
（我第一個捉你呢個廢老先！）

-「你叫咩名？我要起你底！我要知我個仔同咩人來往！我識好多人！」
（唔怪得令郎四十幾歲都仲係花仔！）

-「浪漫只係好短暫，又無謂，我地好實際㗎！」
（叫令郎唔好拍拖啦，直接去開房最實際！）

-「你去俄羅斯睇共產主義嘅嘢，又唔見你返祖國認識中國共產黨？」
（你又唔返大陸住？）

-「去睇世界盃嘥錢！足球流氓！」
（你細佬去俄羅斯睇足成個月就唔流氓！）

-「我都唔信基督教㗎......但你應該同我個仔返教會！」
（你自己都唔信，又認為令郎個派系係異端，但就要我去佢間教會？）

仲有好多笑到肚痛嘅嘢，我係當事人都食到成地花生🥜